原來屌親泛民左膠就係三毛，咁即係612當日有最少三份一示威者係三毛啦！

唔好俾泛民左膠分化到！

依個topic都夠分化feel

求其放低一兩句鳩話就想屈鳩人係三毛？冇咁便宜既！港奸！